點睇劉鳴煒（ＧＢＳ，ＢＢＳ，ＪＰ，青委會主席）唔敢表態支持逃犯引渡條例？

唔係一向好撐政府嘅咩

撐啦，撐啦嘛！仲唔撐？

敢唔敢大聲話自己老豆係逃犯應該接受法律制裁

所以話，冇咁大個頭真係唔好笠咁大頂帽

樓主你個澳門仔唔驚大劉過澳門打鳩你？

喂大劉過到嚟，我比佢屌屎忽都仲得

大劉唔敢過

樓主攞正牌恥笑大劉

一係個仔代老豆受罪lor，Fair Enough~

係以前呀...以前呀... 唉費事嘈

收到風好多有錢佬反引渡條例

係大陸有頭家可以比人告重婚罪

得罪支共富商都冇好下場

引渡佢地返大陸坐牢飲下頭髮水

玩上身啊啦，抵啦

樓主高汁

大劉=世清